\documentclass[12pt,titlepage]{report}

\usepackage{float}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel} 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1.5cm, right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{minted}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{pifont}
\usepackage{url}
\usepackage{epsf}
\usepackage{framed}
\renewenvironment{leftbar}{%
  \def\FrameCommand{\vrule width 0.4pt \hspace{10pt}}%
  \MakeFramed {\advance\hsize-\width \FrameRestore}}%
 {\endMakeFramed}


\begin{document}

\begin{titlepage}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\center
\includegraphics[scale=0.8]{logo.png} \\[1cm]
\textsc{\LARGE
Rapport de stage
} \\[1cm]
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Étude de séries temporelles~: 

Modélisation et prévision du niveau des nappes phréatiques \\[0.15cm] }
\HRule \\[1.5cm]
\begin{Large}Lola Beuchée
\end{Large}
\\[2.5cm]
\begin{large}
Université de Rennes 1 et Rennes 2

Magistère 1 - Modélisation Statistique et Économique

Licence 3 - MIASHS

Promotion : 2020 – 2021

Responsable Universitaire : Véronique Thelen 
\end{large}
\\ [3cm]

\begin{leftbar}
\begin{flushleft}
\begin{large}
Stage effectué à l’IRISA du 3 mai 2021 au 3 aout 2021

Maitre de stage : Thomas Guyet 

Co-encadrant : Simon Malinowski
\end{large}
\end{flushleft}
\end{leftbar}
\end{titlepage}

\end{document}